應該minor咩科？

讀三大文科
如果minor business 嘅話 有冇機會入大公司做HR?
同埋如果想考政府工 minor 邊科最有利呢？

Minor maths

冇所謂啦,都唔睇Minor既

三大science, minor文學
食屎中

當年MINOR左BUSINESS真係有大公司HR OFFER

政府工就應該讀咩都一樣 除左某D職系

minor 自己有興趣嘅嘢